聽日見到班黑警 拎起手機影低佢地狗樣放上黎

咁撚鍾意做狗？

咁就順便影埋編號

推

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
無惻隱之心非仁也

咁多位聽日見

長鏡，close up，冧把

Agree

push 個個一齊做

查番佢委任證

尤其是諗住封路果邊